（7點半播）原來唔係抽起 係TVB想借林鄭貓哭老鼠眼淚谷財經台收視

淸完場先播
正仆街

Cctv? 殘體

網上做咗？

唔使佢賣啦,過主啦

貓哭老鼠

係咪預告？
唔想㩒去cctvb

簡體先襯佢呢條賊婆

原來喺垃圾普通話台

播咗

毛孟靜為示威者哭

賣身?
你個老閪做鷄收一蚊都冇人你呀

777： 香港人欺負我....
777心入面：你哋班港豬真係on9......

屌你老母777

陳玉儀（左）+龍惠榆（右），識嘅順便起埋底。

who？
成撚日潛水唔撚出黎見人

2個都唔係記者
係仆街